頸巾係咪airpods天敵？

屌次次一除頸巾就會整跌AirPods

😯😯😯😯😯😯

其實係你粗魯

我已經慢慢除。。

冬天可能真係要買

邊度有得買

真無線再加一條線
idog世界第一

事實證明買得AirPods嘅都係弱智
無線耳機買條線

咩事要戴頸巾?
今日仲著緊短袖

taobao

AirPods Pron9

啊屌
呢個產品反智得黎又幾撚實用

airpods 個設計就係容易跌, BUG 黎既

都唔明點解AirPods呢啲垃圾都咁多人用

音質最好一定唔係佢
但連去apple產品最方便 收音相對又比較好

又漏音又冇隔音又易跌又貴

pro已經解決咗前面3個問題
即係逼你買pro
貴就真係好貴，個人唔覺值1999
街價1599就勉強接受到

1代好易跌